究竟點先至叫做鍾意人?

我呢d毒撚似乎一世都唔會明

唔知

掛住對方

想屌佢

簡單說
大概就是一個人能夠牽動你所有的情緒
想她在你身邊
成為你的枕邊人
然後想給一個人幸福吧

成日想佢開心

佢俾人屌個時你想stop佢嘅，咁咪鍾意囉

真